[3DS][PKM] USUM討論區 #19

禁止討論修改及盜版遊戲

開POST TEMPLATE

參考網站

培育入門(新手必睇)

傷害計算

(日)

(英)

個體計算

最大耐久指數計算

(日)

(英日中)

圖鑑/資料網站

(英)

常見問題

努力值點樣練先最快？

病毒努力值*2, 出現連鎖後所有*2, 狗帶+8

打1場連鎖7隻[(1+8)*2*2*7 = 252]

HP: 弱丁魚[+1]/保姆曼波[+2] (水試練最入氣泡釣魚100%)

A: 家門雀/貓鼬少 (屋企右邊1號道路)

B: 屎眼石 (博士左手邊山洞)

C: 傻鴨 (2島水試練第1個草叢)

D: 大眼水母 (1島商業區對出海面)

S: 小哥達 (普試練地上黑影撞埋去)

上面講既ABCDS係乜黎？

物攻/物防/特攻/特防/速度

點睇我連唔到上網同人交換/對戰？

係咪未更新遊戲？ 現時版本V1.1

可以喺入GAME標題畫面右下角見到

上咗網啦，點樣同朋友交換對戰？

要先喺3DS主畫面上方笑笑口公仔互相輸入對方FC加好友

然後就會喺圓慶廣場下畫面對戰/交換入面見到自己朋友

請支持官方授權

香港Pokémon比賽

真毒留名

私人建議 : Show Blocked User - 衛藍

諗唔到topic 最近太靜

幫推
2018？

流個明先

屌，唔撚受歡迎仲唔走托咩

我都係想佢改善下姐 但佢又唔識聽人話

簫巴你今日冇黎搞到我同blocked user拍講game
地方細加埋佢d汗味

SORRY

FF很爽吧

下次捉你去試下

隔個mon都聞到浸味

FF下次我陪你講

你去咗玩糕搞到FF咁

內傷巴

研究咗成日定點都係搞唔掂

定點？能吃的嗎？

內傷係咪派code

正評lm

比咗你都要29號先入得

內傷派張我ok?

避雷針一週年

都係派架啦

如果一人兩張我怕唔夠派
暫定一人一張先

請留名
1. 風律

2. FF

3. 花名

3. DD

4. DD

5. 真紅

6.lala

成班人都唔入場支持

7. Jill

工作人員拎左2張免費飛
多謝大佬

助長不入場買配佈送戲之風

8.hehe

咁你要唔要呀

唔要

(因為我冇日版機 )

咁無聊 唔想睇多次

上套有超能貓特寫你都無去睇

渣Ga 之前唔係有嘅咩

送左比朋友

個套都好悶

哈力哈力

黎緊套銀鳥劇場版應該仲悶

9. 飛花

有邊套唔悶？

呢套係咪舊果套銀鳥劇場版remake ?
舊果套都ok好睇，remake的話未必差太多啩

M2反擊

超夢夢反擊戰

唔係 只係重出lugia

花名

咁等你地踩完地雷先考慮睇唔睇

有咩派

11月先有得睇

瑪夏多

是咪入場睇就有

1. 風律
2. FF
3. 花名
4. DD
5. 真紅
6. LALA
7. 蕉
8. HEHE
9. 飛花
10. BLOCKED USER

我無數錯嘅話應該仲有兩張剩

me me

我呢我呢

13. 酒粒

屌你地猜布剪槌啦

張野點拎
係咪入場睇會有

唔記得留返張比蕭巴 大鑊

叫簫巴猜包剪揼啦
我退出，俾其他巴打先，我拎完都係得個擺字

俾佢用頂帽飛多次姐，用生命值硬接啦

你拎啦

但我嬲內傷唔記得我囉

我今晚拎完啲code再睇下有無多

其實應該仲有幾張 但我唔肯定

Super Siuba Odyssey

尋日睇完電影即刻生一隻來玩
P.S.: 3789/434

Ps果個係咩意思

點解你地啲閃話生就生到

你地成日好似好易生到閃咁

我都想知

佢個tsv

我尋日load完第二次都仲未搵到我個tsv

冇閃

咁點解要ps個tsv出黎

派嗰隻閃koko 算唔算有閃？

我諗可能係要現實世界有得放閃嘅人玩驚先會有閃寵

唔啱

兩邊都無

同#一樣

#我真係好羨慕囉
#永遠冇閃運

中間有264隻唔閃既而家要清

留啲6v仔比我做種得唔得

沒有6v
因為母親是一個v都冇的
我呢個seed係父/父/U/父/父/父的閃蛋位
所以求其洗左隻固執的渣個體母貓就生蛋

Sosad
Btw係咪搵唔到tsv就唔洗諗亂數生閃？

有飛花在點會check唔到tsv

其實我係查到tsv 但我要聽日搬咗房先幫到

部電腦放咗係間新房到 我要聽日搞埋換房手續先得

你好彩0o飛花幻影o0幫你就ok

• 完全封鎖
「完全封鎖」會員後，將會隱藏所有該會員的主題、回覆、被引用回覆，並隱藏 Show Blocked User 字句

唔急 慢慢黎 thx

係咪實施咗了
今日唔見咗佢

捷徑圖片

求教學

block完人按右邊個完全封鎖

btw用FF試刀唔知點解返扑

原來要係右上角
再見了

去帳號度解呀屌你

解返啦
不過你回我我都係解咗至睇到

連個post都入唔返

連個post都入唔返又on9左d喎

睇comment要留意下個 no.有冇跳先知FF係覆緊人定自言自語

真係quote到都消失 咁大家quote到都唔使扑埋啦

咁都唔錯ar

Lala係咪check tsv? 唔介意夜既今晚11點打後/聽晚幫你搞

幫我查埋得唔得

哇會彈通知
不得了

好！我有咩要準備？
定生隻寵比你就得？

點解我無完全block個option

自己id
生/捉嘅寵

Have you updated?

F5一次
block完comment右邊就有個制俾你禁

返工玩電話玩到冇電

無得叉住玩咩？

冇帶線

放飯果陣唔去買
我之前都試過咁，即刻買返條擺係公司度

Kill apps再入都無

更新個app阿師兄

內傷巴會唔會有智帽比卡超code多？

無任何update

公廁寵都要 ?

想砌隊智隊玩下

無嘅話我自己生隻無帽版喇

唔係usum送隻就決定是你了咩

Roy 蛇傷心到唔入嚟

佢開緊會

閉關修行下（做下cd rom)，去專心準備餘下既比賽都好既

Don't 扮 me,今日放學有班教

屌 原來定點亂數係禁B制出畫面
我暖開機咗唔怪得尋日試咗半日都唔啱

幾有趣

有冇漢化ver

將missing no整做ub叫ub-00 glitch會好有趣

你亂邊隻，我可以比少少協助你

送無印帽

咩係協助

見到對男女撘車攬嚟攬去都算
條女仲要攬攬吓高潮眼代表d 咩

依啲要擺上fb直播懂不懂

我唔想上報紙
仲要比你知我個樣幾柒

懂不懂規矩

整個示意圖黎睇下都好呀

唔係學生妹 唔洗FF

有冇香港玩家分數排名

點拎

1 Alvin 260 (Spring Series MSS已計兩場)
2. Siu Hin 237(Spring Series MSS已計兩場)
3. Oscar 234(Spring Series MSS已計兩場)
4. Roy 230(Spring Series MSS計左一場)
5. Misplay 228(Spring Series MSS計左一場)
6. Ivan 214(Spring Series MSS計左一場)

去睇戲,之後佢會俾張印左CODE既紙俾你入落GAME

點解我未有update

得6個過200分

九尾194
蕭小姐163
ESDMOND 130

仲有蕭巴177

又唔記得簫巴

你quote佢做嘜？明明完全封鎖都仲見到佢個名

自膠

終於一天光晒耳根清淨

我成隻game所有野都亂晒
包括定點 野生 npc贈送 配布
可以比少少意見你

佢講正經嘢就算啦

我只係見到個#號碼 跳左幾個no.

下次佢講正經野要靠你提一提我開返黎望下

(Show Blocked User - 木木梟無嘴吹蕭)
(Show Blocked User - 食蕉唔洗咬)

我幫佢forward算啦

係咪淨係得返FF 未扑？

仲有DD

至少仲有新八

今晚繼續試 唔明再搵你

不過完全封鎖之後 我都睇唔到邊d人quote過佢

仲未有得update

用網頁版咪一天光晒

你自己無完全封鎖就咪亂Block 人啦，我隨時連quote左都唔知

唔係自己full block 先至睇唔到咩？
同埋其實quote 時都會睇到

The Ultra Beasts in Ultra Sun/Moon were originally intended for Switch.

Pokemon Switch, enough of the BS leaks, here's some tidbits:

- Fully 3D with hi-res assets
- Cel-shaded art style
- Makes use of the Switch's touch-screen
- Parts of the UI will be animated / move around
- Some form of online P2P (unclear to what extent at the moment)

e3又有野笑

格離post傳緊2018聖誕前出到switch版

姐係點
真係pkm usum switch 1080p

戀愛了

usum再戰十年

整撚走垃圾圓廣的話我冇乜所謂

咦唔係喎 原po都唔係咁講
只有講到原來usum係for switch咁開發
應該都會係新作

唔想再睇多次啲劇情

如果真係HD USUM的話希望有得ship劇情
刪左同莉莉艾之間的劇情的故事完全冇睇的價值

如果佢真係夠薑出switch usum
我真係會拎錘仔扑爆餅3ds版usum

通知功能好正

bbg lala係咪check野?
1306-8175-5263

依家加你

你FC?

Btw啱啱出左隻普特忍蛙 但拎蛋後save過

1821 9510 7062

你記得係所有版本都要有

唔明

你有咩版本 就一次過整埋pkm check埋佢

其實我quote錯咗

佢換完一隻好快off左
同我得um有閃符 關唔關事？

冇返屋企
聽日ok？

| B32 | 5,6 | ｌａｌａ | 846123 | 0274 |

OK

你查埋另一版咪多個no.抽閃

飛花係咪可以查tsv now?

係咪有巴打提供抽閃

原來無直播機好似mark時針
用手機經常第一下反光就唔準了

end position會易啲

USUM SWITCH IS COMING

可唔可以教下點野生亂

掃QR code
QR code可以用google打

QR果下唔可以EN POSITION

準備扑爆佢了

蛇王仲係唔係度
想問點解我毎次搵完8時針出seed之後捉
永遠都唔啱 同直頭搵唔到果隻寵粒seed
唔知誤差幾多

過咗兩個禮拜
久違撞到囡囡一齊搭小巴返工了

用香氣
你打開背包果一刻的frame決定種類/性格/個體/閃

你到底亂緊邊隻...

你係咪又用錯acc

乜水黎

內傷

純粹鳩入一個洞
見到岩柱諗住試
但試極都失敗

一禁起底見到on9 post

燥狂黎

染巴 下次比賽係幾時

#Next Event 4/15, 4/29
留名睇飛機

小鱷男我以為係垃圾

揾日嚟陪FF

邊度搞 都係太子

係,近界限街運動場

嗰條垃圾潛撚咗水啦
嗰陣大大聲話連登遲早變膠登吖嘛
奴性重到咁

Will join

聽住先

約定你
到時見

我都應該OK

大家都去我無理由波克飛機

期待！

留名等睇全世界都no show

玩寶可夢香港要摺

冇可能

等我刷埋隻色違紙劍就成隊

準備炒我4:0了嗎？

完sem了暫時得閒
有冇手足今晚開台 想睇想打

今日射左波
招2018

今晚得閒就同你打

人哋冇射波點玩？

學生表示冇返工 但5月要找internship
2018唔識玩

搵咩internship

....原來日本廠整既都可以咁柒

工程
小弟讀電機工程 5月要開始儲3個月時數
所以返intern又得 ft都得 搵唔到就遲grad

內傷你至愛

究極之穴的要提早4-6frame掂到個影

想問吓主流蝶金隊
我見d人巨金唔帶超能
咁開超能場地做咩
另外忍蛙岩崩點解咁高使用率
正常大把寵識岩崩未至於要用忍蛙
垃圾桶/冰光/下踢倒是可以理解
不過而家d忍蛙唔帶毒Z點處理d妖精？
70%命中照打？

渣波曼唔啱我

Happy hour 普z 忍蛙

唉講開happy hour.. 真係勁想要happy hour 忍蛙
搵左好耐都冇

點解唔試下happy hour伊貝/比卡超的進化型

wcs唔用得喎

配佈先有嫁
利申 有一隻

仲要係該技能持有者中唯一有夢特的配布

配佈&球種大師

有呀 卡比 基拉祈 岩狗都試過
主要想要hh忍蛙玩66 幾有用

另外一隻想要既配佈就係閃3狗
主要想要祌速炎帝
不過都係未徵到

五代？
我好似有好多

忍蛙無啦啦黎個happy hour真係好惡打
係咪一定係紅波？

Yes

好多

咁都好d有得睇
一睇紅波就預佢開z都得

今晚有冇4p

喺日本買二手game回收返嚟，性格應該唔啱

5代寵我全部雪藏晒lu

有冇教學?
之前dl個program好似剩係search到定點

如果有既話願意高價收!!
Adamant性格就好
不過睇反database係2011年/10年

改咗個反先再講

FF今日開台???

或者啦
你唔好成日催我啦

問下啫

想知點反隻炎帝
同埋你打算出幾高價？

起碼20隻四遺夢特球種6v啦

果單野我都有睇

btw sorry 手快快打慣咗‘反‘ 要改

如果你真係有多+想換 再睇下

用買得到個d ball再捉d綠毛蟲獨角蟲之類可以幫你加快速度

以前有R4可以整好多

無從考究，過到bank就當佢真

有冇對戰/4P now

咁快放工返到屋企

今日早d

你係咪已經唔駛OT?

除非有特別事

今晚10點先4p可以嗎

訓咗啦

交易所有把+15極塔利塔手套
可唔可以幫我買咗佢

R下寵先
dreamball尼美蘭
fastball六尾
dreamball波波球
fastball卡斯
lureball粗口雀
夢特bw蝌蚪

oras未過bank夢球夢特伊貝

如有的話睇下你想要咩 代生服務also ok

屌 出咗門

FF想唔想要fast ball神速蛇紋熊

+14我就或者會買
+15已經冇晒價值

兩個月冇入game喇

唔想

我想

出咗去食雞 夜少少

全部都有 除咗eevee

達人就係達人
有咩想要？

剩係想有人教識我玩定點亂閃

我都唔曉

深表同情
R.I.P.

我都準備學
搵咗個台仔教我 好似話最易刷係異獸 可以呢個入門先

想買個靚仔啲嘅webcam
有無介紹

lala here?
我坐緊公車 就返到宿舍

如果當日卡洛斯沃賽都咁樣播會點

係黏龍比人斷頭果陣已經會有人屌佢老母

果個就係我

一大班絕望殘黨ゲットだぜ

留名

4P

0404 6854 3134

oning

等等
我唔知放咗係邊

好

隻獨角蟲都係閃

閃直衝熊幾靚

睇下你TSV有冇啦

未研究到點用

有人生蛋match到你個TSV,隻蛋你爆就會閃

係咪up番上高登果個tsv表度？

最好唔好搞高登個表

呀!!巴打你地2個比多次個tsv我
我幫你睇埋我果邊幾時有你閃

收到收到
ｌａｌａ | 846123 | 0274 |

ｌａｌａ | 846123 | 0274 |
唔介意對項錯項 有閃就ok

0604;3583

睇左2位
最快都要5千幀先有hehe你閃 到時再問你
我就2007 0429

轉頭入埋其他人一次過抽獎先
新版未入過你地tsv

lala如果仲有其他版本可以比我查埋TSV

簡單講
每隻野生PM或者蛋都有帶ESV
如果野生ESV=TSV,佢會閃
蛋的話爆佢出來的ESV=TSV,都會閃

好 我傳一傳寵先

有4隻
Ok now?

你total有幾多隻game???

5
Sm usum 加多餅日us
餅日us個fd比我

同我打4場
第一隻出你想查的版本

Ok 拎番上身先

sorry 都係傳俾我好啦

Okok

已上

此post有愛

要聽日先有結果,因為就訓

慢慢

無人要code 省返

lala係咪到
我發現要有人幫手打
唔記得帶部3DS

屌叫你又唔覆

我有pm你

29號先入得 咁早比你都無用

24小時後都29號啦

點打

無你fb啊

wifi
要打8場

依家定聽日？

聽日
如果飛花係到就比佢搞

高登pm得唔得

你地hi咗我先 聽晚影比你地

你hi埋我

獲得稱號 ： 電影code獵人

lihkg兩大配佈&球種王
內傷x飛花

忙緊打手機Game衝活動

又星光

多謝大佬

人地免費你就要課金

星夢

星夢學園?

又有花生
但唔知點解會關我事...
非柯生，係關於pm情報洩漏問題
兩年前舊登提過一次

咁...粒花生呢

咩情報

你兩年前係高登洩漏左pm情報

係，死忠黎

HD USUM!!!

我兩年前轉載左百度一個當時未公開的情報去我fb
有個我唔識的大陸人，我唔知點解佢睇到我fb set左唔公開的野，佢pm叫我del
但我個fd已經早一步翻譯成英文轉左上reddit
好像有港任員工因爲咁揹鑊畀人炒

最近我又share d疑似是堅料的內容上fb，我fd又轉載去外國論壇同YouTube 開直播講

果班內部人士話我地行為令佢地內綠有好多不必要麻煩，貌似老任已經查到其中一個洩密人身上，有個內部人士在百度出post屌我個fd，又話「上頭」已經知道我同我個fd的事（講到好似我同佢合謀咁）又話上頭唔會再容忍之類...

我fb 個人page d野畀人轉載去外國關我咩事...

其實我地最care係咩野情報
你知連登公海黎架啦 全世界都知既野依邊都唔會知

點會唔關你事，你放fb我哋點睇
網絡瘋傳永無lihkg份就係由你造成
俾十分鐘你補救

我只係講左句新作是reboot
資料來源係百度某個吧主
佢住日本，有買日本老任股份
仲出席過老任d會議見過新作d野

肚餓到要自己製造花生？

花生唔怕多，最緊要拎上嚟請大家食

兩年前果次我po左御三家最終進化圖
上個月我po左句新作是reboot 咋...

即係講中啦，你post句新作是七大地圖合體睇吓有無人理你

好似我老細咁，我日日話中六合彩唔撈都唔理我
成條team走晒得返我一個，同同事講吓話咁多嘢做要加人工就召我入房

其實咁
唔係唔信你
有冇多d資料證明你講既野係真

有句成語叫瓜田李下，唔識就google啦

信唔信唔係重點，重點係佢又比老任點相

成team人走晒，邊度仲有同事？

咪係老細lor

我夠可以話我最近食左幾件學生妹啦
fbi黎搵我 都唔代表我真係有做過架bo

老細聽日last day

btw仲有其他team架

好好笑

我有keep個大陸人搵上門的pm
個post我set左只限朋友
佢冇add我都知我po過張圖
一係fb洩露我資料
一係老任查過

咁結果新作係咩

咁又真係幾神奇

你咁信得過你d朋友唔爆響口呀

下次有咩新料記得post上黎
我地一定唔會講出去

都唔會有人識個四川人卦
而且出po唔夠一個鐘就收到

其實點解好似講到自己好大責任咁
打個機姐

任豚救世界

因為咁 任記有人俾人炒喎

如果鳩噏講中就會有人俾人炒

真係諗極都諗唔明

如果真係因為咁而令有人俾人炒的話咁諗都好正常
不過會咁諗的人仲會做多次咁的事的話我就睇唔透

沒朋友真好

咁搞法年年任記都要搵條友祭旗

任豚活人祭

Post Facebook set自己先睇到
咁點解唔開個.doc 自己save低黎睇

我希望我有鳩噏講中就會令到政府高官俾人炒的能力

reboot係reboot邊隻?
RBGY?定DP
講清楚好WO

記唔記得以前xanga好興寫完篇野又set password鎖住
好青春

咩係xanga

仆街17歲唔應該識腥ga

頭先問老豆
佢中學果陣好似有玩xanga

S/M一共炒左六個
御三家洩露+rom洩露+偷跑
仲有twitter @增田條友果單

咁你肯收手未？

CV: 令任天堂香港炒左6個人（陸續有黎）

扮十七歲食學生妹

六個入面有幾多個add左蛇王你fb

做任豚任重道遠，少少犧牲在所難免

咁多花生一粒都碌唔到入嚟

其實幾單都唔關香港任天堂員工事
係百度洩露或其他國家洩露
咁GF要追究到底，所以港任要搵人祭旗
@增田條友係中國人，令人以為係港任內部人員洩露rom(呢單唔關我事）
偷跑單野係日水，但增田親自來香港查偷跑...
得御三家單野關我事咋

一單仲唔夠？

好簡單
禍從口出
出少句聲就ok

最弊而家大陸放料班人入晒我同我個fd數...

由舊登到呢到咁多年，你覺得佢會明？

今次我幫蛇王
收到料又唔講出黎就太對唔住大家啦

怕咩呢 你驚佢告你咩
炒多幾件任記員工都唔會搞到你啦

咁啦，下次唔好喺FB講，直接拎上嚟講
咁咪大家都開心囉

認同
一係就爆哂啲野出黎
一係就收斂一下

收到內部資料就唔好放上網啦🤦🏻‍♂️

老屎忽公司要亂揾人祭旗真係好戇鳩

So ?
唔講你啦，你個fd咁鍾意爆響口仲要爆去外國，仲要唔只一次
呢位朋友除左自作孽外我冇乜好講

試過爆過同學lock 咗密碼嘅qooza
仲入埋佢account 算唔算好仆街？

我發現我係睇唔明蝗文
每個字我都識 但痴埋一齊就唔明個意思

梗係算啦

唔明
想知你做咁多野有冇錢收
定純粹為左在網上添點名氣？

係自己fb放 又唔想咁多人知,又要威威
索性自己po出公海啦
咁到底係reboot邊隻

我set左只限朋友...
不過我add左過千人
但人地轉載我post都入我數有d過分...

佢都幾有名氣

既然你都被入罪
不如就爆埋咩reboot唔reboot啲咩啦

源頭係唔係你?
你估人地識fb定百度

其實放料果個只講左一句reboot 就搞到老任要求百度刪post

Dp喇

今次老任會唔會要求連登刪post架

Add左過千人都可以肯定冇人識果條四川仔
你po果陣仲要咁相信呢個千位「朋友」

支持

呢到黑洞到老任都唔識入嚟啦

金銀啦
幾時先俾mega金銀御三家俾我

呢邊係究極異伍黑洞

咁我想remake BW

定係remake pokemon彈珠台呀 唔好俾我講中

Remake pkm tcg

比卡超 排球 remaster

一陣啪爆部機

呢單?

remake初代，內建彈珠台+TCG+其他小遊戲(唔要滑浪飛黑洞 )
加少少open world整到好似witcher咁就正
反應好又可以分開出完整版彈珠台同TCG，老任咁都諗唔到

整到變真三8就好笑

咁玩法肯定好多bugs

搞到好似witcher 3咁

In GF, I trust

初代已經算係啦，我當年打完麗姿先打Erika
唔想好似SM咁帶住你行啫

Where’s 阿梗

依家未打完場館的話 就會有人/狗/樹 block住條路唔俾行
太特登

麗姿>Erika>阿梗

之後就卡關唔識攞游水

仲要有隻死人Rotom指住條路教你行

屌你老味忙咗成朝一moon post多咗5頁

好花生，有不吃焉？

唔吃啦

到最後 都係冇答到我個問題

有冇得加入溝女元素

首神你係咪要code?

牧場物語？

我會入場睇
但用免費飛換有冇得送

扑野

屌屁孩？

咁多大姐姐洗屌屁孩

人獸

Mega咗咁我隻垃圾點用命玉打超能貓

垃圾mega定命玉都係垃圾啦

特性大力士 有100速
應該冇人再敢講佢了吧

奇異花都有唔mega的玩法啦
咁咪仲好，有得mega之後FF打垃圾就要諗多樣嘢

你地真係認為會再加mega?

垃圾 huge power
火暴獸 intimidate
大菊花 regenerator

新mega
紅唇娃進化
火蔥鴨進化
新球種

都係我毎年都期待嘅嘢阿親

如果冇新idea嘅話
唔係加z技就mega架啦

新球種: 唔同種既PKM父母都可以遺球種

土龍弟弟呢

mega同z技兩套system對對戰影響太大
好難拎返走

如果仲有新idea唔好再搞道具欄啦 就快全隊都冇正常道具了

想佢開返屬性寶石

砲灰 厚脂肪
大師兄 硬爪
渣波曼 持久力

每隻寵變5招

可唔可以個故事整好啲

我明隻game係兒童向既...但係表達方式可以再好啲

同埋我唔求成個開拓區 冇貨既話淨係復活工廠都好啦

Battle agent 不了

此game已完
一set百變怪就ok了

咪進化咗做Z神囉

信我 普鑽石自爆卡比最強

同Jwittz傾吓買版權啦

潮濕防爆

想百變怪mega

超夢夢？

Mega百變怪會唔會變咗做玩家

毒撚玩家 - 毒系
女玩家 - 妖精系
MK玩家 - 惡系
etc....

內傷係咪惡+格？

變左3ds icon 個性樣
根據fc 號碼分配屬性

Yes...
mk型態

係火 格
陽光男神

究竟何時開始大家由討伐FF變咗成討伐我

我係超能力系=佛系

你最MK

討好你就真

我=毒 + 鬼

He is MK student

毒 + 草

我係毒+龍

新八=金毛mk

agger, 邊個夠膽同球種大師過意唔去

沒有

死啦我尋晚十二點幾fb sd msg俾佢阻住佢溝女
咁我的配佈咪凍過水

Yes...
上次內傷因為咁唔准我同佢係澳洲打比賽

明明係你自己成日波克飛機

Mark晒名架啦
今晚返去影比你地

一set code就換到80隻球種寵
呢鑊仲唔補齊球種

幾時上神枱

你意思係mark 哂話你係MK 嘅人嘅名?

我目標係連神獸都要用圓柑球捉齊

講笑 無咁嘅毅力

飛花得唔得閒

我有心波lele

我有fastball鳴鳴

唔閃有乜用

2張code都入得了

九龍塘轉車返緊屋企

識玩一定係儲大量空柑再捉閃神獸

你又知唔閃

改獸

hehe 我聽人講好似話拎咗台版Marshadow冇得入港版, 你一陣試下

下,我冇入過

閃lele

想見識下

以為你之前有入場睇

source:

我有睇但當時code已經黃牛晒

差超能貓 酒粒 首神 志村 未拎code

首神話會睇 唔會拎

個code限USUM

香港サトピカの情報です
台湾と違うのは
台湾-SM ONLY
香港-USUM ONLY

台灣係因為果時未出usum?

係

瑪夏多台灣就四版本都得
香港限USUM

講開講我都有換票證

想問吓可以點樣拎?

差現充貓未拎
今日12點前唔拎就比其他人

其他巴打咁快手既
即黎

佢地班友尋晚已經add定我啦

叫你先有反應

你班友
睇劇拎支持下啦

入場聽皮卡丘 不了

入場聽比卡超講人話

想聽

小智 真是個大笨蛋

仲未講今年大量發生幾時搞

有冇人覺得sm後面劇情好睇過usum

SM有咩劇情係USUM冇

後面老母嗰度唔同左嘛

Usum刪走左同莉莉艾一齊去椰樹島的劇情

結局離開阿羅拉的係中二唔係莉莉艾

老母洗白左好似係

應該係問除咗後面劇情之外有乜唔同

有個仆街仔周街貼貼紙

主角同巴烏去二島果時冇坐過博士隻爛鬼船

多咗兩個正方形阿羅拉嘅跟蹤狂

冇

尋日去拎完笛封面帶我去ultra hole救老母先知老母同スカル団個大佬咁鳩癡線
usum完全唔係咁
同埋感覺sm嘅リーリエ冇咁煩(可能前面冇留心玩

內傷真是個大笨蛋
我的心意難道你感受不到的嗎？

完全冇睇過劇情
避哂訓練員極速爆機

留名等睇要玩第五 第六次同一樣嘅劇情

reboot sm

加埋語音

Usum in switch

出埋Extra Sun Extra Moon

劇情要俾分我一定俾USUM高啲

USUM就未必
但圓廣就鐵定留守

屌解啊

因為無左下畫面？

PKM界最偉大既發明

棄game

Ultra HD Sun / Moon 1080p without psychic cat versions

冇超能貓

急不及待好想玩玩了

Solar eclipse/Lunar eclipse

咩驚？

動森

到底做左冠軍之後祭り嗰陣放煙花之前リーリエ想同我講咩

sm既リーリエ同usum既リーリエ簡直兩個人
sm既佢好太多

Agger

Sm的ed雖然只係Alola theme的remix
但都比usum的ed正好多

屌 我都想知

去完仙台 再去 CM

最後就大量發生 完美行程

我估10-19果個星期
往年都係差唔多
c94都係10-12

聽日可能返大陸探親
唔知有冇命返嚟呢

咁我帶埋牙roy

我都要
有冇得斬開佢一半俾我

食飯斬料加餸？

毒死班大陸喱

又隔個mon都聞到陣味

想買個靚webcam
FF有無介紹

終於要打機出樣??

拎黎直播部機

你唔係有直播機咩？

無

我用C920

聽日出深水埗逛下先

有邊個睇？

拎黎刷mark時針最主要

其實搵個架hold住部手機影完段片拎返電腦慢慢睇咪ok
如果因為依個原因嘅唔洗買webcam啦

有錢想買咪買

內傷唔只靚仔，仲有錢

好希望有隻噴火龍送我返香港

S252速專老噴送你返香港要飛幾多日

速專龍舞

越舞越快
舞完6次之後出唔返飛行

比卡超同瑪夏多係買兩張飛先送一個？我係apm條友堅持送得一份
同女朋友去睇，我地大家都有玩但得一份

應該一張飛送一set架喎

有女朋友唔應該玩pkm

公廁code要唔要都罷

Detective pikachu係內置多語言定跟game?

有女可恥

原來係咁 不過我已經好厚顏地問左隔離位拎

內置，可中途轉

你同上年風律呃細路仔有乜分別

隔籬俾得佢即係無玩開啦

係咪買比老婆玩呢

有故聽? 今年我聽講成日有條友企喺出口舉牌收code

係咪用10隻6V四遺換

屌我上年冇拎到架 唔好屈我

自己玩，佢玩英文應該睇唔明

唔好咁啦 人地要靠code搵食

等價交換姐

其實我應該係咁易收返你地10隻完美6V
唔係一陣掘地兔話我搶生意告發我咁點

好似10蚊張

加十蚊

咁咪害到港任又有個員工俾人炒魷

見到又有得買閃火貓
都係百幾蚊jawo
幾抵

夢特洗唔洗加10蚊

好似要！
幾抵
想買！

返大陸冇咗條命
回魂上連登
你問我答

天滅中共

真係有同我個啊叔討論貪官嘅問題
我仲話最大嘅貪官話要反貪係咪想笑撚死人

同最強黑魔女話收6v寵一樣笑撚死人

WHO

我要後日先回魂

TPUA見到, 笑撚到

點解隻隻中文字我都明
但我唔明佢up緊乜

某姓蕭玩家都唔識

機戰X Last boss

猜一PKM

呢度除左我仲有人有玩機戰X咩
唔使hidden都得啦

以前機戰仲有電童勇者王果個年代我仲有玩

考慮緊買唔買

內傷 3326
同唔知邊個 2774
拎出奇蛋

依家即on

一爆出黎會怪怪地, 但進到最後隻色會match番個波
諗多諗好似鐘意夢波多啲

我都諗緊
但雙帝王招合體技演出好雞

居然係依隻

真紅巴打可否幫拖睇埋有冇

3866

見到招技幾得意, 佢又有得違咪生黎睇下

你幾時開始都玩埋一份

準備好便來了

有點遠, 可能下個月尾

好多人睇妙蛙種子傑尼龜

2774後日先拎得唔得

暫時我覺得呢隻冇V咁抵買

不緊要
有是bonus

因為2774餅帶唔係手
定我用其他帶拎完 用番2774開蛋都得？

得

依家on

4871-8273-3223 || Dexie

On左

你見到我就邀啦

頭先邀過 依家唔見左你

重登緊

邀緊

仲係冇?

特攻地雲真係好x廢

邀左但你拒絕

見唔到

其實你game名係咩 gio?

試下你邀我？

Lala

垃圾圓廣, 見你唔到
搵日再試過啦

好喇

屌你我上次open就係比特攻地雲打爆咗我隻紙劍

醒火？

Earth Power都秒啦 紙劍咁低特防

128蚊買閃白貓抵唔抵

有人講漏口變相證實左個情報係真的

有冇vip價

圖呢

Pokejungle冇po張圖出來
不過大陸果邊變相證實了pokejubgle有真圖喺手
個網頁的內容是依據圖片內容寫的

即係真係出HD 版usum

到底會唔會有圓柑球超能貓呢
大家拭目以待

One more thing… the route looked suspiciously like one we’ve traveled before in a previous game. Hmm

拎定錘仔揼爆部3ds

有冇直播

SM Remaster confirm

初期seed會唔會跟3ds時間變？
定搵左的話無論點soft reset都一樣？

蛋seed一世不變
野寵seed每次開機reset一次

即係要一次成功
okey

狩獵球種真係好難捉
飛花或者風律得唔得閒幫手孵比我

準備影相連user name

等我有心情整好過球種箱同埋更新usum 球種list 我再幫你食

want what

差左7個frames
0.05s內發生既事真係好難捉

我減完7frames今次又快返7個frames
屌那星

我再努力下捉埋易捉先再同你講

教學呢

成功左先啦 人都癲

亂緊咩...如果野寵的話最好用蜂蜜
佢係計你打開背包果一Frame

野寵壘壘石
我諗只係我timing捉唔準姐

呢隻計你打開背包果frame

如果佢理解錯嘅就唔會剩係差咁少啦

我有code了

【4月1日】「進化の可能性感じた」“ポケモン”イーブイが新日本プロレス入団！デビューはEVIL（イービル）戦

格鬥伊貝

有新格系寵都幾好既

SM/USUM TAPU妖精天下

トランセンド、社名変更と新製品発表のお知らせ
2018/04/01
トランセンドジャパン株式会社 (本社：東京都台東区)は、2018年4月1日より「トランセル」へと進化します。それに伴い社名も「トランセルジャパン株式会社」と改め、新製品として「トランセル」の取扱いを開始致します。

え、トランセルをご存じない？

そう、あのトランセルです。

ポケモンの。

【仕様】
分類：さなぎポケモン
タイプ：むし
たかさ：0.7m
おもさ：9.9kg
とくせい：だっぴ
保証：良品交換対応しますが、バタフリーに進化後は保証対象外となります。進化にはくれぐれもご注意下さいませ。
注意： 硬いといっても虫ポケモンの殻。割れてしまうこともあるので、激しい戦いは禁物です。

製品や企画についての問い合わせはこちらまで。

外國將尋日我講果張圖po左出來...
大陸仔見收唔到科又自己po一次扮愚人節
但外國根本未到四月一日...
btw新作個畫面質素我以為ORAS...
3DS水準整上Switch 做咩

引用#768就會見到張圖

Thanks for sharing

咁似金銀版嘅

據考究是初代純白鎮下面

dp都好啲阿
又初代

初代劇情真係倒反轉黎玩都識玩

不過都好

都係無超能貓捉

同oras一樣
直衝咁過

諗下先
復刻初代嘅話
睇GF條撚樣就一定無城都架啦
索性加多句真初代體驗可能連7島都無
然後打完四大捉完超夢就END GAME
再一齊享受圓慶廣場lu

日下 山本：屌你老母GF 你要我特別篇畫幾撚多次關東呀

同xy一樣
整個新系統賺第一筆水先
之後再改良

RBGY就決定是你了

我又無咩所謂，最緊要有誠意

屌啊

Remake四色版的話點玩Z石

爆機後大木(阿羅拉型態)一次過送一set 比你

屌

就算齋Port都應該唔會低質到咁
個人覺得係假

SM版游水都可以喺水度透到背背龍隻腳 反而所謂Switch版連水嘅透視都做唔到

會否只是角度問題？

我唯一疑問係都2018年用咩鏡頭先會影到咁

突然覺得美版4月神獸咁耐都未公報會唔會關事

仲係用3DS Engine
Unreal D人請哂去邊

去整pokken

百變怪同無性別生係當男定女

是1也是0 和我

差9隻寵我就圓柑球制霸了

求
速度球 野蠻盧魚紅 藍 石居蟹
友友球 小刺蛋
等級球 路狗
重量球 百合根娃娃 象徵鳥
誘餌球 百合根娃娃
月亮球 禿鷹丫娜 石居蟹
愛心球 小箭雀

原來爭11隻

夢你老母

超夢夢 超夢夢 超夢夢 超夢夢 超夢夢 超夢夢 超夢夢 超夢夢 超夢夢 超夢夢

我錯

球種大師

好似有月球燉雞湯

蕉巴

咁Mega呢

爆機後大木一次過送一set 比你

Mega等wifi配佈

睇完專場
送埋美卡

bank送果幾隻夢特御三家同步唔到性格?

生過咪得

呢隻閃幾靚

飛花真係好癲

飛花暫時有幾多閃神獸？

10定11, 計埋UB同半神既話

哇
如果全部啱性格就perfect池

btw 電x木ub閃光好靚 睇黎我都要刷下

佢就係全部都啱性格先痴撚線

亂數都得啦

唔識玩 放棄了

me2

証明你係超級痴線佬

放咁多日假都唔見現充貓開台

玩囡冇睇?
話買cam影機個現充有冇開台

毒撚毒咗屋企三日執球種無出街

真毒表示想睇兩位開台

求先見到FF玩overcooked
你地自己諗下點解冇開台

Switch幾時可以好似ps4有得message
等佢overcook緊右下角彈出我慰問嘅視窗

好明顥唔係我玩啦

me3 放假搞足兩日都未亂到 心累了

你又on又off可能得

成個po 11hrs 冇人講野
個個都玩囡？

你係咪想引個roy bot出黎姐

幫推

幫推
好多野做

幫推
GF執柒左未

無法無天
人神共憤
點解我冇港日機！？

買返部囉

你差在邊個位？
我陣間試下出

啱啱訓醒幫推

係哦
同蛋亂一樣

20000幾frame果d係咪一定要用qr code去check先無咁易走frame 等成5分鐘但隻寵完全搵唔返係邊粒frame

咦原來要tsv
咁算了

首先想快速跳frame可以入圓廣 個跳frame速度會係出面既幾倍
飛到差唔多再qr check多次到邊個位

我依家個做法係跳frame到差唔多(圓廣)>搵到依家個seed>timer飛到5秒前>再qr搵seed>係qr狂A到目標前3x個frame>跳出qr打怪

亂數大師

Frame會移動係計你離開QR果下
定離開start果下(姐係仲可以係下moon選嘢果個位)

離開QR會+2 frames
離開左QR畫面frame就自動跳 即係可以下moon選野個陣frame就跳緊了

你用咩去screen cap

真閃大師

cam 加obs去錄
之後用mpc一格格咁睇

命中率好高

不過個自動read 針程式就唔work 可能個cam會自動對焦既關係 認唔到

執埋啲球種再試下先

求拍片教

執執下bank 發現有啲寵明明mark咗有但又唔見左
屌

Marshadow美版&歐版都入得喎, 係比卡超好似先限港日歐版

有唔明既位我再補充
雖然我都未必識

D精靈名可唔可以換返做英文或者中文

正 一陣試下先

神獸閃都變公廁了

單純研究性質 唔鼓勵大家去用
識多門手藝咁解炸

想問初期seed係搵完一次唔洗搵定次次都要搵？

每次暖開機都要搵

update

想問 我唔是第一次捉洞隻UB 咁category填咩？

alola legendary

ff係咪睇過個ヤドンでもできる乱数

我以前BW亂數就係跟依個網學

這是什麼巫術

有冇人有毒貝比借黎開下圖鑒

Roy:

係喎，877–>879

我都係啊屌

都係失敗嘅 係咪我做少左野

幫推
招2018

超能貓學唔到心靈感應
你捉左個隻同理想差左幾多個frame？

第一次計 快左2.87秒
第二次+番2.87秒
結果同個frame差18(0.3s)

0.3係咪運氣問題

如果只係咁細既數有機會真係誤差
0.3s秒喎

繼續努力啦

所以盡量搵個一大排都中既部分去做你target frame
愈大排愈易中

但我想閃 最大排都係得2-3個

咁繼續調整下就得

不過就算閃應該都有7~8個一排
你應該有拎閃符？

有啊 可能咁啱無7-8

目標31843
中左31822 差20（0.33秒）
咁係早左？

yes
即係早左0.33秒禁掣

真係好癲
0.33

好難捉個時間

咪就係, 仲話我係痴線佬, 呢D仲痴線

你成日都有7-8一排？
我次次得2-3個

個post變質了

都唔係成日見
但5~6有啦掛

變咗亂數post

拎唔拎蛋

依家得唔得

可以, 等我轉番gen 7帶先

咁我on左先

我成功了

次次拜完山都頭痛
可以點算

做多啲運動 打少啲飛機 早啲訓覺

試下除靈

能pokemon能醫百病

日日都頭痛
可以點算？

返布村

想回國親親大自然了

下次唔好去

大家都成功了

做人既野, 最緊要過得到自己

硬係覺得有弦外之音

不用弦外
過到自己咪得

Zelda dlc抵唔抵買？

買黎玩一個鐘同買左隻新GAME玩一樣感覺

即係點？
Gameplay得一個鐘？

又唔止嘅 我未玩落去姐

樓主人真好！
跟他說110個圓柑球也能直購！

剩係英傑之詩都值

開master mode重新都抵

果然好抵，成個鐘車都未揾到三個死人寶箱

我等緊長假先重玩打過

長假？

何謂長假

遞信咪得

會餓死

推下post

自從roy bot 消失咗之後大家就靜左...

靜埋右

冇左roy蛇真係靜左d

做人永遠都係失去左先識得珍惜

唔鍾意咪解鎖

佢都無出聲解鎖都無用

心水ching

放工時間都靜到咁

想問學左逆鱗既噴火龍同百變怪會唔會生到有逆鱗既小火龍架？

會

這就是小精靈生蛋遺傳招式的一種

但逆鱗可以用BP學遺其他野好過啦

等緊人dinner
發現出邊百老匯播緊pkm
走咗去睇 是否痴線

講清楚係買電器嘅百老匯

以前同班frd去megabox行街
係pricerite抖一抖 果陣TVB播緊dp
我認得出果集係樹森龜學識攀登岩石果集
然後我背晒成集劇情出黎比班FRD屌我ON9

青衣城？打Z神個集

啱啱嗰集係小木靈
上次就係打z 神

垃圾XY 狗也不屌

黏龍 忍蛙 Serena

如果佢播紫尿龍嗰集我會熄佢部電視機

原來貶下眼已經差唔多兩年

隻格鬥比卡超用替身嘅

走時見到佢播傘電

音波龍唯一型咗嘅一集
之後集集砲灰

Entei (Sun/Ultra Sun) and Raikou (Moon/Ultra Moon) are to be distributed in Europe via the Nintendo Network from April 4th through to April

港台機又有得黐歐版event了

留港日機食得屎

大家忍多一年
上SWITCH無分區到時大家都拎到 所有WIFI配佈都係公廁

復活節唔係香港
返黎先入場睇套電影版
買完飛先發現派哂CODE

問問內傷ching

URUG?

十隻完美6V 一條code

可以賣機了

刷亂數好爽呀

比哂我練黎打既寵你就夠換一條

有冇咁少

有冇d神奇有趣既寵/玩法可以俾我練黎玩下
開始冇乜idea

講下炸
66打勝我就有一條

極速速專鐵臂龍蝦

唔係龍舞而係速專？
感覺都唔錯 可練

推到ff1001

玩過搖籃百合未

以前oras有隻玩蟲纏磨人2046

我一世都記得速專完都快唔過忍蛙
所以比衛藍蛙惡波怯死

引水超好玩

隻嘢我係對戰工廠咪拎過出黎

推到ff2002

原來係想伏我

慢係慢但火力搭救既

推到ff3003

開左post先再講

1001